再咁落去真系含撚 [長文慎入]

是咁的，啱先同藍絲老母辯論完，有咁而發想講少少野
戴頭盔先第一次開po有錯勿屌
首先系召喚神獸

本豬好唔支持神獸，但系只要藍絲一郁手，自衛都唔係好過分姐但個前提系佢有郁手咯
原因：
1. 影出黎畫面唔靚
2. 點同人文宣/ 解話
成日都話香港受國際關注，但系咁既畫面出到國際，真系好難唔引人誤會覺得我地濫暴雖然過左咁多個月，大家都好嬲好大壓力，但系佢邊撚個姐，佢得把口既咪由得佢鳩up 下咯。我真系好唔鐘意神獸咯

第二係裝修

黨鐵美心旗下同360 就自然可以隨便幫襯啦，但系如果比人見到普通藍店都比人搞，真係好難比人認同咯人地藍屍裝修我地黃店唔代表我地要跟同埋火魔真系唔好隨便放，搞到民居燒到隔離真系兜唔到，手足你地實有辦法用其他工具裝修既你地睇下班藍屍一比防暴屌兩句/ 射tg 點撚樣？你就會明民意幾容易逆轉

最後講都口臭都系加油感化下身邊既藍絲中立撚啦，再叫埋身邊既人一齊出去發夢，前線街坊FA文宣咩都好，多佢一個真系好多，前線真系唔夠人啊個個都出黎發聲淋病會唔知點算架

已經第六個月，大家都好撚攰，負面情緒爆曬出黎，但系唔好唔記得，我地用既雖然都系武力，但系我地同個殺人政權最大既分別就系我地有信念，我地有目標，我地有理性。我地應該憤怒，但系唔可以比憤怒掩蓋雙眼，更加唔可以比佢打到屈服！都系嗰句： 光復香港 時代革命！

11.14 曙光行動 繼續三罷

系你老尾

1 就都基本認同
2就唔太認同，我只係認為文宣追唔切係呢幾日入面

我系覺得裝修最仆街嗰幾間eg.黨鐵都夠做
宜家有黃色經濟圈，經濟又差，普通藍店唔洗裝修都自己收皮

目標係乜啊！唔係仇狗啊！仇恨，憤怒係自然反應，話左唔割就即管去抒發，但前線每個人得兩隻手，一日得24小時，一定要平衡。咁多個月以黎嘅汗水係靠前線，和理非一同努力嘅成果，唔好俾仇恨牽引而忽略真正嘅目標！

系/咯乜撚嘢